點解澳門泰豐買酒可以平到咁

香港賣緊400幾既威士忌佢賣200
重平撚過機場免稅店

係咪賣假酒架